連登有冇人真係住真豪宅？中/西/東半山邊度最好 (2)

大家傾得興起 唔好俾佢停
期待更多鄰居相認

吳婉芳依間先叫豪宅

利害

香港人真係非常非常非常有錢

我有錢都想買多幾個單位收租

住咗咁耐香港都唔知有呢幢野

就咁睇覺得出面靚過裡面

啲有錢佬係咪鐘意住low-rise多啲，但係極高層啲樓好似霸氣好多個景又好

中半山最好係咪mayfair

豪宅

上幾個post見識過港島豪宅
有冇d新界牛屎house睇下

夜晚出面既人咪睇到屋內既人扑野

方圓唔知幾多里都唔會有人啦

隔離白色個棟係乜

雜物房掛

你屋企冇窗簾？

一開始就出呢間, 好難玩

如果前面座樓矮番D就最好啦

去過個frd歌賦山道屋企
我有地底泥嘅感覺

人比人
比死人

做嘢入過 徐晃好大 個景好靚

邊到

個無邊泳池好屈機

樓望樓 咪睇到曬入面

係咪山頂豪宅？
間屋有冇成萬呎？
痴線都唔知要幾多個億